

 Srandu z letectva si vedia robiť v prvom rade cestujúci, čo vyplýva aj z ich odbornej neznalosti. Mne osobne sa ale ľúbia paródie na letecké spoločnosti, ktoré vznikli pre nespokojnosť so službami a zaobchádzaním s klientom. 
 Stránka  www.CrynAir.com je vyníkajúcou paródiou na najväčšiu nízkonákladovú spoločnosť v Európe. Okrem toho že sa na nej môžete podeliť s inými návštevníkmi stránky o vaše skúsenosti pri letoch s Ryanairom si môžete napríklad zakúpiť krásny model lietadla či zadarmo stiahnuť sprievodcu po letisku Londýn Luton. Celá stránka sa nesie v hesle - Crynair - where comfort is a surcharge. 
 Ďalšou stránkou ktorú vytvorili klienti je www.wizzairsucks.com .  Okrem rôznych informácií o lietaní s Wizzairom tu nájdete aj rôzne rady ako sa vyhnúť niektorým z poplatkov. Na pobavenie tu nájdete napríklad niektoré z najčastejších vysvetlení personálu prečo musíte za vašu batožinu platiť. 
 O tom že sa ísť do ešte väčšej anarchie vás presvedčia zamestnanci Alaska Airlines. Stačí navštíviť stránku spoločnosti s veľavravným názvom Skyhigh Airlines  na adrese http://www.skyhighairlines.com/main.asp a len tak skoro sa neprestanete smiať.  Môžete si tu objednať množstvo užitočných doplnkov pre váš najbližší let s touto nízkonákladovou spoločnosťou. Špeciálne korčule vďaka ktorým stihnete váš prípojný let, „obuvák" ktorým vtesnáte váš zadok do úzkych sedadiel či virtuálna prvá trieda sú len niektoré z vecí ktoré si môžete kúpiť. Okrem iného je na tejto stránke odhalené mystérium výpočtu ceny letenky u väčšiny leteckých spoločností. 
   




   
 Na to že u mnohých spoločností existujú príplatky za check-in, podanú batožinu či platbu kartou sme si už zvykli. O tom že kreativite manažérov pri vymýšľaní nových poplatkov sa medze nekladú sa presvedčíte v nasledovnom videu 
   




   
 Ďalšou kategóriou sú reklamy leteckých spoločností, ktoré sú často asi tak zábavné ako reklamy niektorých poisťovní. No niektoré spoločnosti na to idú inač, napríklad už neexistujúce Southern airlines, Western či Alaska airlines 
   




   




   




   
 Na záver ešte dve paródie niektorých komikov ktoré naozaj stoja za to. Prvá je od famóznych Monthy Python ktorá sa venuje tomu čo robia piloti keď sa počas letu nudia. Tá druhá zas napovie čo sa stane keď sa skríži film United 93 s filmom 300. 





   




   

